## Changelog

- `1.3.4` --- исправлено поле `node_meta` - было постоянно changed, т.к это словарь
- `1.3.3` --- используем `ansible_nodename` вместо `inventory_hostname` в качестве имени ноды в consul
- `1.3.2` --- consul_node_name, возможность указывать имя ноды
- `1.3.1` --- фикс для ansible_check_mod
- `1.3.0` --- удобное обновление агента
- `1.2.0` --- удаление include файла с секретами
- `1.1.0` --- обновление версии агента до 1.2.2. Тюнинг gossip_lan настроек
- `1.0.0` --- полное отделение из репы do/ansible
